正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

唔好講：樓上開槍、海綿彈
試吓講：「開槍暗殺示威者」

人哋散緊，佢就上樓熄晒燈，無預示下開槍，
由上而下係 headshot，呢啲叫「暗殺」

稱呼好重要！！ 影響第一觀感！！

暗殺

大家要用啱字！！

黑警開槍暗殺示威者

文字嘅力量！

暗殺！！

唔好畀佢 fake 到！！

push

係街坊 市民

中共玩呢啲好叻！

我哋要用返啱字！

推

街坊黎架

示咩威者

okok sorry

「黑警開槍暗殺街坊」

對唔住大佬

「黑警開槍暗殺街坊」

當玩war game, 定真係打CS, CLS, dllm

唔係暗殺示威者，係暗殺市民/街坊

同烏克蘭差別只在未用實彈 屌

「黑警開槍暗殺街坊」

殺人兇手

size=6開槍暗殺平民[][/size=6]

係黑警開槍暗殺觀塘街坊

推爆呢個POST

ok

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

推！！

黑警開槍暗殺平民

黑警開槍暗殺街坊

Push 黑警開槍暗殺平民

推到佢上軍事法庭

解散警隊啦

WTF

Push!!!

自己同朋友傾 / tg grp 傾都要用返啱嘅字眼！！

「黑警開槍暗殺街坊」

「黑警開槍暗殺平民」

「黑警開槍暗殺香港人」

前門有記者，引人去側邊，係樓上熄燈瞄街外人係咁射。

pish

畜龍屌你老母點撚樣追究

紫色laser都有

其實都算係明殺

「黑警暗角開槍謀殺街坊」

「黑警暗角開槍謀殺平民」

「黑警暗角開槍謀殺香港人」

黑警死全家

暗殺市民！！！

暗殺顯得佢陰險啲

直頭係恐怖分子匿埋係警署

佢係咪冇舉旗? 冇舉都算係暗殺

推到仆街

p

.

推推推推推推

「黑社會！」

：「殺人兇手！」

街坊嚟架咋，示你老母

開個靚topic再推？

恐怖分子？

黑警仆街闔家剷 開槍暗殺示威者

黑警暗殺示威者

推 暗殺平民

推佢老味

黑警高位開槍暗殺市民
屌你老母黑警死全家

麻包袋

向中共學習，向毛主席學習

錯，係平民，街坊

知道，改咗口

暗殺平民!!

ok
黑警暗殺平民
黑警暗殺街坊
黑警暗殺平民
黑警暗殺街坊
黑警暗殺平民
黑警暗殺街坊

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

推爆呢個post

推佢老母

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

同烏克蘭一樣了

意圖謀殺

「開冷槍」

殺人犯

可以包埋前因，暴警扑穿街坊頭，街坊到警署討回公道，黑警開槍暗殺警署外既市民

咩示威者 係街坊

推推推推推推推推推推推推推推推推推

Push

黑警想射殺市民！！！

係謀殺

唔係示威者，係平民呀！

Pish

推去國際媒體

推 呢單擺明違反罪行

sniper

真係暗殺 射左門口示威者幾野 佢射個位係中就爆頭

班狗真係有撚病

暗殺港人

黑警開槍暗殺市民！！！

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

發夢見到有小朋友路過 黑警開槍暗殺小朋友

政府暗殺人民！

印出黎貼！！！！
8.5罷工

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

屌你老母，當正自己係狙擊手，好撚型咩死黑警

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

我係俾個topic吸左入黎!

完全係以暗殺為目的 根本唔係驅散

「暗殺」好似有啲有型好似暗殺拉登，班雞蟲爛仔邊夠薑

應改為

黑警開槍偷襲街坊

偷偷摸摸，突出其陰濕鬼祟，不敢與示威者正面交鋒，不敢面對真相公義，一班鼠輩。

暗殺街坊平民

狗

痴撚線

咁陰濕
死黑警

Push.

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

今次啲狗又點拆唔洗舉旗？

推！

推啊 黑狗痴撚線

暗殺 推出國際

狙擊手？ 啲狗學足烏克蘭

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［突發］警察內部流出，有聲帶

練槍狂徒

推出國際

lm

警方追擊手暗殺平民?

射黎又驅趕唔到人，純發洩，呢啲應該停佢職

不過叫暗殺就真係不敢苟同